有無人試過用Lin頭指紋解鎖

用女朋友個Lin頭得左

你女朋友粒lin有手指

原來我自己粒lin 都解到

咁係lin頭定手指？

你女朋友用個lin頭上鎖，我隻手指可以解鎖

樓主對肥仔波你都揸過